Lamb Loin

SALT AND PEPPER

HOT PAN. OLIVE OIL

ROSEMARY. GARLIC

NO COLOR NO FLAVOUR

HOT OVEN. 7 MINUTE

DJON MUSTARD. REST.

LAMB SAUCE, GRILLED POTATO

LET THE KNIFE DO THE WORK

you sure thats dijon mustard?